分吾清咩感情

個女仔識左差吾多10年，初中個時中意佢之後因為明知要分開去吾同國家讀書所以冇追過佢，之後因為過左幾年有講過佢聽話我已前中意佢，不過個時咩感覺都冇灑，直到上年佢同佢ex分開左，我又同我個ex分開左，本身呢咁多年我地都會得閒個時會whatsapp對方，因為係同一班fd group，本身冇whatsapp得咁密，可能半個月到1個月1次，不過呢幾月就日日whatsapp，日日都講幾耐，我分吾清我到底係咁多年都仲中意佢定係因為同個ex分開左之後有人日日陪我同我最低潮個時有佢係身邊，我認我依家係中意佢，但係咁多年都係好朋友，又吾想之後冇左個fd，如果邊個睇灑多謝你，同埋中文吾好sorry

好人卡

吾你老母

呢個係

吾吾吾
吾你老母咩
你直頭係個腦唔好

就算你想同佢繼續fd
你以後有第二個女朋友仲會諗住佢嘅話
咁不如同佢攤牌啦